有條友話聽朝塞地鐵，唔好跟住做！

塞咗地鐵點支援呀？

佢話去金鐘唔重要，點唔重要呀？
重點係立法會要有人呀！
你塞中環，啲人過到金鐘？
有車倒到頭？
講完就封group
話知你係鬼定真on9，總之唔好塞地鐵

屌你老母 千奇唔好塞地鐵，一個二個比個冇source黑驚wtsapp post慫恿到，冇支援想點打啊
塞地鐵都唔係聽日啦

學術討論 如果中環繞道撞車漏油 塞爆佢睇可唔可以解狗d road block

原來係block咗我
quit group先，費時啲人入到嚟以為咁多人撐

塞地鐵一黎阻自己人
二黎犯眾憎
所以提議塞地鐵肯定係鬼

認清一個事實: 佢地根本冇諗過理班勇武

唔好塞地鐵啊 明唔明呀

係人係鬼 定係狗
其實好撚簡單

唔好撚比把警犬帶風向, 成段野強調唔好去立法會, 唔好同警犬硬黎
根本就ON99, 大家只要記住主要目的, 就係阻止立法

我而家就要阻止立法 阻塞自己嘅交通都唔知做乜撚嘢

幫手留CM叫佢地唔好廣傳
4 POSTS

所以咪咪撚信果條ON9 警犬野, 無撚啦啦彈出黎都唔知做乜撚野